---
date: 2010-08-10
title: Κυκλοφορία της έκδοσης 0.11 του Okular
---
Η Okular 0.11 κυκλοφόρησε μαζί με την έκδοση KDE Applications 4.5. Περιλαμβάνει μικρές διορθώσεις και χαρακτηριστικά και σε όσους χρησιμοποιούν Okular συνιστάται να κάνουν την ενημέρωση. 

